祖記是B計劃？名記者爆C朗原本加盟拿玻里

據意大利TV Luna電視台記者阿爾維諾報導，C.朗拿度加盟意甲祖雲達斯原來是B計劃，他曾經有望加盟上季意甲亞軍拿玻里。

阿爾維諾聲稱，C.朗拿度原本可能加盟拿玻里，但拿玻里主席德羅倫蒂斯拒絕這筆交易。他在接受《羅馬體育報》的採訪時透露：如果拿玻里能夠掏出3.5億歐元，那麼C.朗拿度現在身穿的就是拿玻里的波衫了。

據悉，拿玻里與C.朗拿度聯繫上的原因是，球隊主席德羅倫蒂斯與C.朗拿度經理人文迪斯關係不錯，阿爾維諾表示：「祖雲達斯原本是C.朗拿度的B計劃，文迪斯和德羅倫蒂斯關係不錯，他把C.朗拿度推薦給拿玻里，不過由於拿玻里不會支付高昂轉會費，最終C.朗拿度加盟祖雲達斯。」

這位名叫阿爾維諾的記者與拿玻里球會的關係十分密切，當初正是他爆出拿玻里與安察洛堤談判的消息。

C.朗拿度即將正式亮相祖記，他在此前以1.12億歐元轉會費加盟祖雲達斯。

祖記都要賣人，其他意甲窮撚唔駛講

但為何祖記可以只比1.12b, 但拿破
玻里無這優惠？

On9
如果香港球會比得起錢
支超球星都會加盟啦